[極突發] 12月23日 緊急聲援 -- 0930 粉嶺裁判法院 大埔開槍案

🏛粉 嶺 裁 判 法 院
[11] 09:30 am - 蘇姓男子 - 開槍案 - #1220大埔 ‼️‼️新增😱

其他案件:

冇人嘅

推

聽日要去西九法院

推推推推

聽日要返工，只可以幫手推post

push

三權合作到

咁撚快

pushpushpushpushpushpushpush

推推推

推推推推推推推推推

茫茫圍城的顛簸
層層燎原的星火
重燃原來消失的感覺

48一定要提堂
現場捉

推！

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

推啊

應該無得保釋
因為蘇之前無去警署報到
應該要還柙

Push

Ho

點解去黎去去都係個幾個官